美屍fans而家想篡改歷史，老屈C朗差過美屍

想壓低c朗歷史地位
好撚無恥

過咗幾十年
D人睇歷史見到 c朗有 歐國盃冠軍 加 世界盃冠軍（可能2018拎到）

但小花無國家隊冠軍

就會知邊個好d
根本就無得拗

你有無聽過有人老屈太陽由東邊昇起？
我就無

歷一C朗>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>歷二比利>歷三肥馬